捉左膠能馬拉蟲其中一個評審黎屌

聽完佢個評分標準忍唔大大聽屌左出黎，竟然可以無視構圖 顏色 光影 故事性 同相中人個靈魂。
好失望，點解班老坑要咁對班有heart影相嘅後生仔？

後生有堆好多都影得好好 係加左味精，但我覺得係可接受，但班老坑對呢啲好反感，佢地覺得自己幾十年前學果啲先係正宗，但佢地就連最基本嘅color scheme都唔識！

最手大問題係佢地感然覺得含撚貓影嘅祼女影得靚！！！

救命

看圖作散文比賽

自己去另一個post睇圖啦